今日約左個90後上來見工，點知佢竟然全程唔肯除口罩。。。

是咁的
一開始我已經講到明我地公司interview要除口罩
點知個90後又諸多藉口話咩保障大家乜乜乜
我同另一個interviewer當堂O撚左
第一，依家係你求我比份工你（出面咩市道唔洗我講啦），咁小事都唔肯跟我點旨意你第日入來會跟公司規矩
第二，外表都係assessment其中一部份（我地公司係睇樣請人架啦）連樣都見唔到，我邊有信心請你？
第三，基本禮儀來，我覺得interview戴住口罩係好唔尊重人
最後佢自介完，我就話趕時間叫佢返去等消息

改下啦 依家要批鬥00後架啦

咁你有冇戴?雖然睇落又係蝦腸POST

學下吉清先開po啦

只能夠怪見工果條友執著同on9

唔係會然本人出po 0/10

哦

人哋都唔 介意你唔畀工佢
而家係你求佢除口罩呀
是但啦

浪費大家既時間

你嗰份未有係啲hi工
唔好耽誤人哋前程啦

宜家咩時勢呀 ？一定要見樣咪online interview囉 為份工博命咩 cls

唔係話針對90後
不過睇得出好多人都覺得呢個generation好有問題

冇撚有錯
求職都唔識得分莊閒

依家佢可以揾下間可以比佢online interview既公司啦

晴報記者,90後最後生都20歲,係時候轉00後啦

閪工閪人先會做，就正如樓豬咁

個90後做得冇撚有錯
```

你咩generation? 我覺得你好有問題。口罩係保護自己同其他人，而家咩時勢仲叫人除口罩，你間公司真係分分鐘累死人

唔好比呢啲垃圾假膠post上熱門啦

垃圾 post
你係咪想你公司爆武肺先?

潮文黎唔好推

呢個時勢要見樣interview 都唔方好工

屌你老母樓主

90後30歲喇

文宣要人呀！！光復咗香港未呀？！共產黨打到黎喇 新界九龍香港無得避呀 (2.2)

樓主借個位黎置頂可以嗎

認真探討，樓主公司招聘度已經講明要除口罩interview！Interview之前如果好似啲食肆向見工條友量體溫，我覺得冇問題！難道樓主佢地唔怕中招咩，如果見工條友咁驚奶野，咁點解仲要出街，點解仲要走上去見工？戴口罩就可以完全確保唔會奶野？

如果招聘度冇寫明除口罩interview而樓主要求見工條友除既，咁就樓主有問題！

你係90後？

拉得好
大家幫手一齊拉

拉 on9

鳩post !!

拉拉拉

你有問題D啦撚樣
你自己想死好啦, 仲要迫人同你一齊死
如果唔除口罩係唔尊重你, 我唔單止想唔尊重你, 我想打撚死你添呀
你依家叫人除口罩係想殺死人呀
含撚啦柒頭

唔係針對你
但好多人都睇得出你個人好有問題

屌你老母智力咁低比你interview都戥個interviewee慘

鳩post

拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉

On9 po 拉啦

樓主係咪果D西到核爆嘅HR

樓主傻鳩? 今次除口罩, 如果係靚女, 下次就除褲?

醒起上次見工 極品到
入到去office叫我除口罩
佢話全部員工返嚟到都係除口罩
我四周望真係冇人有戴
咁啱有人放完飯入嚟都係即刻除口罩
佢表示每次返嚟都探熱好安全
Cls公司 之後打嚟我都冇聽過電話

唔好引用呢個啊

好似又有d道理

拉

知唔知點樣先引到對方除口罩？

好波
拉

格魯sir啲fd?

好懷念以前舊登有個會然出post
內容永遠都係覆述佢老闆講過嘅野
然後最尾會補一句"我好認同"

唔知嗰位ching 俾人炒左未或者炒左佢老細未

冇即刻叫佢跪喺到？

痴撚線
你想死人哋唔想呀
你呢啲70後注重下衛生好喎，咪撚害死大家

拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉

on9，都唔知樓主係咪假膠
之前一月中疫情剛開始嘅時候去見工，全程冇除過口罩，第二日就打嚟比offer，仲要係大機構

戴口罩保障返大家有乜問題，是但一個中咗武漢肺炎，唔通樓主可以賠返條命俾人？
疫情期間除口罩只可以一個原因，係用來核實身份之用，核實完身份就應該立刻要帶返口罩

利申：70後，唔爭在請批鬥埋70後

點知樓主有無中武漢肺炎呀?
如果樓主係潛在帶菌者呢?
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉
拉

要睇樣請人 好打極都有限

屌。廢文

90後成30歲啦Ching改下個post先出

驚閪咩

夜總會請小姐係要睇樣

岩wo,依家90後都踏入3張

on9

以為係 你同我跪喺度 潮文

叫人除口罩，呢d有腦殘同事既工做唔做都罷啦

假膠post，拉